中學回憶 老師講過嘅廢話

求學不是求分數

真係會有老師咁講 ？

選學生會對考大學有幫助

依條係送分既,答案好明顯係Xxx

你地溫多啲書啦 不過溫嚟都冇用

讀書係為左令你對讀書有興趣

上到大學冇咁辛苦

有冇人冇返，冇返既舉手

求學？不！是求分數！

我聽唔見安靜！ ！ ！

點解我聽到聲

點解我聽到有聲音

咁多班入面最嘈係你呢班

drop科啦 唔好生人霸死地

Shhhhhhhhhhh
安靜

點解唔記得做功課